有無人既另一半係一個幾孤僻沉默既人

平時都獨來獨往 朋友來來去去得兩三個

份人幾有原則 但係唔會將原則講出黎

打死都唔妥協 最憎人大佢

內心唔care亦唔想傷害任何人

你

應該點同呢種人相處

我自己係...
不過對住熟人唔會沉默雖然熟人一隻手數哂

same

講緊我喎

依家相處有乜阻滯先？

我

似我其實好隨和，咩都無咩所謂，就得人，但好care對方有無心放係自己身上。

就係唔知點樣可以係佢心中樹立特別既地位

見面時痴身 唔見時神隱

有緣先相處到

你可能已經好特別 我都係呢種性格既人 唔識點表達自己情感

seems like a good guy

係就好
作為一個少數同佢親近到既人
仲一齊埋
而家就會好想獨佔佢

都係

唔洗太強求